醫生叫我食飯就食飯，唔好邊食邊望手機

點解